黎明行動需要盡快再次重啟！！！

黎明行動幾時先再有返？我地贏左有晒民意

黎明行動先可以大力打擊港共 唔可以比佢停

推唔郁都要推， 勿被勝利衝散行動